# HomeWork4

Создать проект Unreal Engine 4

Вы ознакомились с концепциями World, Actor, Blueprint, Component. Вам необходимо создать 3 разных актора: с одним кубиком, с двумя кубиками, с кубиком и шариком. Каждый актор должен вращаться по своей оси.


